賭波post是咪應該開喺成人台？

唔講咁多，千葉市原［0］
勝利船果場唔洗買盤，買咗白買

4:0